對於香港政治是一片絕望

根本大家仲係在意係當初雨傘革命
咩班雙學叫人衝自己唔衝 之後每當發生起大事上黎個個香港人只係識係網上抽返呢件事出黎講,就話唔會再出黎比人呃。
大佬如果你地係覺得比班領袖利用咗呃咗好撚慘,咁試問聲香港人夠比中共呃咗廿年啦,又唔見你地係發生大事要吹雞果陣講呢樣野。
講真果句,如果係想香港既前途好,可唔可以放低雨傘果陣既成見。
幾時先可以見返當初幾萬人係金鐘一齊開住電話個閃光燈,支持香港民主呢一幕
個個只係識網上面屌黎屌去,人地外國甚至中東為咗民主係用條命同你博架。成班港豬根本唔配有民主。

第日中共接管香港果陣你地就慢慢攬住個鍵盤喊啦

他朝有日你地會後悔
而我會繼續上街就算比人拉都起碼唔會後悔

師兄上街做乜？好似好勇武

呢段野我谷咗三年
睇完正皮負皮隨你
反正都冇撚得救

而家上街唔駛打人都會比人拉

你搞錯左一樣野
討論雨革責任並唔係咩私怨同成見
而係要檢討路線

今日白鴿公文袋為首既飯民仲係行和理非路線，反暴力抗爭
共產黨根本唔會驚，所以先會三權合作，打壓你

經此一役，遊行都可以拉你坐多過三個月

其實中共唔係驚你遊行
做所有野目標好大機會都係為咗打擊立法會普選

仲有每當有大事發生吹雞果陣
成個forum都會充斥住一堆屌gphone唔衝既post
講真果句魚蛋之後港豬數量係香港係直線上升緊

立會已經淪落到睇你唔順眼就隨時DQ
佢做咁多野目標唔係打擊立會

而係一步步邁向2047一國一制

講真佢地唔洗坐監你會更絕望。佢地坐監講比香港人聽幾件事。
1. 公民抗命運動唔係求其落街遊行，佢係一件明知違法，會比黑警打，會坐監都要做的事。下次要冒住呢啲風險，比個決心出黎參加。
2. 呢班人會上神台戴光環，下次會更有政治魅力。
3.如果係一般民眾參與，唔該聽指揮，因為個責任唔洗你負。（如果你唔係一般民眾，有領導能力，可以且能夠負責另計）
佢地坐監如果令香港人知道呢幾點，我反而對香港政治運動更有希望。
如果樓主因爲一次失敗就絕望，你點搞革命啊，你wiki 下公民不服從，睇下人地搞幾多次革命先成功。你依家面對住係人類史上其中一個最殘暴的獨裁政權，唔通一次就成功咩。
係要不斷改進，反省先成功，民主唔係咁易得返黎。

"幾時先可以見返當初幾萬人係金鐘一齊開住電話個閃光燈,支持香港民主呢一幕"
禁撚反感既畫面你都可以留戀
我諗冇進步果個應該係你
我認同上面巴打講要檢討路線
要有共識黎緊既抗爭大家願意付出幾多，想達到一個咩效果，要承擔幾大風險
網上討論甚至互屌都係希望大家下次出黎有個合適既心理準備

最起碼如果黎緊真係有同樣規模既大型集會
香港人唔會仲係拎部電話出黎郁兩下就當參與左，盡左力，禁廉價既參與係唔會帶黎你想要既結果

咁中東都走咗好多人
中東都好多鍵盤戰士
但呢樣嘢一去到香港就比五毛放大

佢地係甘架拉= =

我想講既唔係一定要有返呢個畫面
而係一班人可以聚埋一齊共同為咗香港無論咩手法都好
而唔係而家一盤散沙 分哂派系

每次有親大事吹雞我都有去
個個網上講到話今晚一定黎點點點 但係最後又係得幾百件 全部開始咗就係網上抽返雨運黎講
返哂屋企食花生
咁好咩
我諗冇進步既唔係我
而係大部分只係識網上討論話唔會再信果啲人

拉撚埋你

好呀

香港人抑壓太耐
好希望一夜之間可以改變
但事實上真係無咁簡單
又加上出黎抗爭既都係後生 經驗不足 氣焰又重
所以雨革散水後就開始互屌

希望到左依個地步 香港人最緊要係識得團結
唔好再互屌 成個政府夾埋打一代 唔好俾佢地就咁打散